同個朋友有心結

一是秒回我
一時已讀我
懷疑佢又鍾意我又憎我
佢自己都好矛盾

覆佢

係咪想我嬲?

Gay

我問咗佢係咪想用欲拒還迎
佢依家未覆我

你係咪想欲拒還迎呀？

我個frd成日都問我點解咁耐(5分鐘)唔覆佢
之後會問我係咪好憎佢

痴線 等5分鐘先問
你個fd咁有耐性既
我過咗30秒已經會問佢係咪嬲咗我